[About vasoleche]
Commit de Pruebas
PROYECTO SINCRONIZADO
git add -A . //Agregar archivos al repositorio
git commit -m"mensaje para los demas que trabajand en el proyecto sepan que has modificado" //Msj  que prepara para el commit
git push -u origin master // Envia Los Cambios al bitbucket
git pull // Actualiza tu proyecto local con los cambios del servidor


clave del 123456

haciendo pruebas de pushing from sublime text2
haciendo pruebas de commit number XV from sublime text2
haciendo pruebas de commit number XVI from sublime text2
haciendo pruebas de commit number XVIII from sublime text2
haciendo pruebas de commit number XIV from sublime text2

recien ha descargado el proyecto completo
xcrecuerdas esa  flechas del tortoir 50
ahora a este archivo y los que esten modificados con esas flechas tienes que hacerles checkout
holop
teienes que ejecutar ese trigger para que funcione el actualizar total del cronograma =) ya regreso
ok olo lo has visto megamente
q sera megamente......
hay un corto de la posible segunda parte vacilate